今晚係銅鑼灣入一入黎

今日夜晚喺銅鑼灣地鐵站翠華對出個exit
本身捉到一隻便衣狗
有手足聽到佢話：「我會跟住佢哋，放心」
我哋包圍左佢 叫佢證明自己唔係狗
佢唔肯show WhatsApp 電話 員工證
然後話自己係附近返工 話打俾個老細叫佢過嚟
5分鐘後有個接近50歲嘅男人過咗嚟
個所謂老細 話自己係乜乜乜網台既人 咩 [向左走向右走？？]
最後只係肯比其中一個手足check 電話
結果糾纏左一陣就放咗佢哋走

我想講 下次如果再遇到懷疑係狗 要即刻包圍佢要求佢攞手機出嚟睇 唔肯嘅即打 唔好留手

便依狗係帶住黑色韓仔口罩 上身黑色衫下身綠色褲 着白色Vans
佢”老細”有包面巾帶cap帽 着牛仔褲 懷疑係督察

各位手足記住又懷疑即刻上前問 唔好再比佢哋混水摸魚
今日依個係好好既教訓 唔好再發生

有幾個網台同記者有直播呢件事 有冇人可以搵返出嚟
下次捉到要打斷手腳

武運昌隆
光復香港 時代革命
不流血不被捕

721

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

有冇人搵到個直播出嚟

推

係cwb既手足入黎呀

有無人呀